GME (16) 一棍難求

From reddit :
CANCEL YOUR STOP LOSSES! (Credit to someone I forget who sorry but this needs to be spread like wildfire)
GME 🚀🚀🚀🚀🚀 🚀🚀🚀🚀🚀
From a comment below: Ok, retards, GME General here. Listen up, because this is important.
TL;DR at the bottom for those of you who can't read.
Robinhood makes most of it's money selling information on customer orders. It sells a lot of this information to Citadel LLC. That's the same citadel who just bailed out Melvin Capital. Yesterday we saw a targeted attack by hedgefunds and big money, targeting stop losses and sell orders. These motherfuckers are using Robinhood to find your stop losses, tank the stock, and trigger widespread sell-offs.
You're basically leaving everyone vulnerable by having a stop loss, because Citadel and Mevlin, and the other assholes will target the largest stop losses, to trigger a huge sell off, which then tanks the stock enough to hit another huge stop loss point and trigger another huge sell off, and so on, and so on.
Despite all that, and their shady manipulation, Melvin Capital needed a bailout, and the stock still ended the day up 16%. WE'RE WINNING.
We saw this stop loss tactic yesterday, and it will happen again today, and the rest of the week too.
TL;DR: GET RID OF YOUR FUCKING STOP LOSSES, OR WE WILL NEVER REACH VALHALLA.

其實買既你地係唔係真係知做緊乜鳩?
簡單一百倍講就係
沽空機構依刻沽空左over 100% GME
所以wsb班散戶就決定搶高GME個價 等大機構係星期五D期權結算果陣要夾硬係散戶手上用高價買GME 從而收割大戶
你買得就係預要SH到至少星期五等大戶接你貨啦
日日咁搶上去最後唔洗散戶埋單架傻仔 係大戶幫緊你埋單呀
人踩人做乜鳩呀

記得取消晒啲stop loss order佢
比大戶買晒啲資料嚟睇 知你set幾多
佢地有心震倉殺晒啲stop loss撈平貨cover
set high limit set order, 就唔會借貨出去

YOLO三大法則
1)關借貨功能
2) SH
3)低位再加倉(量力而為,唔好訓身)
420.69

屌穿115

棍呢

q&a

Google DuckDuckGo

佢仲唔棍 點入貨

大棍大棍大棍！！！！

睇得出好努力壓撚住唔俾上115

升過115

粗壯嘅大棍呢

棍咗

其實squeeze 唔會觸發溶斷？

可能13:31嗰棍已經係

想入貨

四十分鐘爆post洗唔洗咁快

棍完

睇嚟遲啲新樓盤又排曬長龍

點撚樣入貨啊你老味

岩岩有下閃到112 都秒 落返

依幾日美股得一隻，叫GME

繼續SH

頭先8x 唔敢入， 依家就想佢大棍大棍黎

成交量大增

聽日top up

＋1

Melvin Citron
棍呢

睇到好high

大家一齊嗌
棍！棍！棍！

入正股,量力而為手足

股市日常

棍咗啦
仲想點

屌想加倉

個底越黎越高而家105都唔落

第二次聽

我好想知條友依家咩心情

市值7.6b成交額有Tesla一半

又110 棍未

緊張到肚餓

Melvin: 仆街啱啱借返黎啲錢屄啦

大棍please...

有call 的朋友
今晚臨訓走唔走一d 先？

推咗幾多個post仲未入到貨

115又試

我想見到穿115先瞓呀

幾時一棍打鳩我

感謝各位有信念嘅holder
Diamond hand together and lets go to the moon on Friday

YOUNG FOREVER~

好努力棍

111.8

棍完同冇棍冇乜分別

拎丁丁錢出黎玩，drop to zero當去少兩次trip

最多玩3 4 萬hkd

有冇低入嘅已經想放

第一次有貨喺手時想食棍

屌 穿115未

deepfuckingvalue會唔會俾人買起

大大力屌落去115啦

ENDREW

CLS 115

咪傻

Reddit重有推BB 但今日冇點升
反而連登淨推GME就爆升
係咪香港人太有錢

掂左一下115

咁真係有棍喎

留名見證歷史

就到就到

睇下呢棍幾多先

屌你棍呢,我想食棍呀屌

🚀🚀🚀🚀🚀

其實今日先星期三115

我都見到

💎🤲

好撚正我老咗一定同個孫講同各位連登巴打大鱷！

max 115

not a freaking way. HOLD THE LINE

個115快到見唔到就俾人壓返住

開市80唔敢入諗住會跌得返60
而家100都唔穿
點加倉

well...

見個個都話SET都冇1000都800先放 但SOFI最高只係比set到5倍100蚊渣貨 最高只係SET到上去500

係咁打落黎 痴線

正股,量力而為

佢今日應該係頂死115

諗緊去邊度著草

搞唔掂呢隻下隻冇得玩

穿咗一下
睇嚟真係好驚115

今晚一定企穩115

我想要棍啊🤧

SET 107 50股
真心要訓

我差唔多100入仲諗住蝕

又棍

今晚去到115代表啲咩

buy the dip

bb唔會爆得咁快
利申200股

過多幾次啲沽壓就收皮

三寶唔輸得

賣100個股應該全部都係機構

希望一陣二點一棍落65

頂住左115

食左lunch 勁好多

From reddit :

REMEMBER: It's unlikely anyone on here is selling. This is a short ladder. It only looks like the stock is selling off, In reality, it's not. Hedge funds sell back and forth with one another at lower and lower bids in rapid succession, tricking algorithms into thinking there is a mass sell off when there actually isn't. (They do this to scare off retail investors to engineer a sell off). Once the attack is over, the stock will normally go back up due to its demand. Then they will rinse and repeat thier attack, each time, hoping to chip away more and more retail investors. Most people in here know this, so if retail investors are selling, it's unlikely that it's anyone here.
They are blatantly manipulating the market. FK them, don't fall for their corrupt, illegal little tricks

TSLA幾時1000今日個倉好綠

其實都壓得幾勁，次次上11x都即刻壓返落
我睇你頂到幾耐

呢件係歷史事件

特價都唔入

我已經7成倉位GME
全倉預咗輸曬

頂唔到幾多次

睇黎聽日終於返家鄉

變左PUMP IT UP

420.69 啦

咁打法, 佢個115一壓唔住, 個彈弓就

想食棍棍

對家燒緊錢黎壓低個價

同問

代表Citron好想守住115 = 過115 Citron 會輸死

一去115 條put chain都上返

正常,班SHORT SIDE根本唔想見到115,拖得一日得一日

YOLO!

今日贏粒糖，過兩日贏間廠你諗你

我都係見沽空率夠高先入場玩
唔知重有冇下次

係咪燒緊果廿幾億

量力而為啦巴打

....

我20股TSLA SH 哂D貨
冇錢大注去gme

PUMP IT UP

SOR呀 手快按左負評 一定係跟架啦

set左85入貨，入極都無，瞓算

115.00 好精準

Gem有幾多股

碌滅世神棍呢
借咁撚多錢仲唔一棍打落去等幾時

過115就應該真係呢個星期內to the moon

我50% only

好撚明顯既舉動

咁低放乜

沖完涼個世界唔同咗

you got to pump it up

其實係全球人玩緊

棍呀垃圾!!

入得場賭大細預咗輸曬
最多咪食一年公仔麵
學生哥爛命一條

YOLO!!!

開始認真諗set5000好似都唔太過份

太明顯

好似d賭仔輸一注再加倍

115就係一塊處女膜咁 遲早等被插穿

黎啦黎啦
儲緊氣爆上

代表大戶們可以行權了

就係低先唔想放

WSB: we can stay retarded longer than Melvin can stay solvent

琴日穿左啦 已經唔係處

好快穿115

Hi到下115

已經浮114

115今晚應該穿

114.99

係咁摸115

好撚硬

唔關事,GME係天時地利人和,但BB純粹睇好,差太多,一定係玩GME

115到左幾次了

準備穿115！！！

Gme班人有冇機會配股

上呀！！

尋日159都未放啦

要穿了

116

快啊

見到牛牛啲人都咁齊心好感動

行權 之後會點?

穿！

穿，上

穿

膜已穿！！！

117!!!!!

如果好似琴晚咁free fall咁點

咁就116

穿啦

穿左!!

想再入

準備升空

穿佢老味

穿了

120有冇機

破左了🚀

穿啦!傻仔仲唔棍!

This week moon

感動

破！

117

睇住個option啲持倉黎爬
阿婆都識玩啦

一過咗115就冇頂

好撚感動！！大叫左！！

嘩穿左115好似火箭咁

點都等星期五戲肉
唔知會唔會提早添

咁就幾十萬 仲番乜工

真我都諗住咁

做人最緊要有信念

呢個星期全部itm haha

moon

可以行權咁對佢有咩影響，小左股可以買？定大戶根本唔會行？

$150

嘩屌

手足我尋晚果棍仲未回血

琴日話會高位放d淡友放未 我買唔到

其實Reddit班人都講呢2日突然多咗勁多BB PLTR NOK嘅post 懷疑機構請人入去散流料

火箭！！！！！

人造處

DIUUUU 117!!!

Rise to $160!!!!

冇頂 預備升溶

119.6

起飛屌你老母

不過穿左都要守得住

穿左120快到

好撚興奮 今晚唔洗瞓

就快20

升佢老母！

去返100即刻加倉

120未

120
好多支火箭

頭先邊個話見到115就訓

今日先星期三 要兩日唸下賣幾錢

Sofi個5倍limit係咪on9,我諗住set8888好意頭啲

勁到

大戶一行權
邊到搵咁多股返嚟
可以坐火箭了

未加夠倉

Bbby都升到傻
都係比人short爆

不要放只要信

衝上$130

160 嘅爸打, we are coming

唔敢入

一路睇住又唔敢入
一路睇又一路升
一路升越唔敢入

又唔撚洗瞓

117 忍唔住入左

隊爆了

機師準備慢駛向上

黎多個膜

唔好啦,守到115就行權,唔好又搞落100啦

入1股志在參與啦

120

填翻契媽輸個d錢

Cls 120穿埋

121 cls

140 接我接我

嘰嘰
4萬張行權即係400萬股

sh啊

158個個一個鐘後見

158巴打 就到啦我哋

會唔會出金手指架證監

cls

差唔多有棍未 想訓

忍唔住加左

屌你老母124

今晚唔洗訓了

呢d情況一定不問價入一股

我地去接158巴打啦

破啦

契媽呢兩個星期妹下妹下

citron: molamola

135 sh到依加快啲嚟接我

158又會貼

M仔依家黎IFC未

sh!! 坐火箭

We are coming !!!!

🚫🧻✋

山頂果啲記得繼續SH

Strong Hold!!!!!

出棍啦
頂住

殘忍只需一棍

diamond fucking hands

幾時50%棍

158既巴打頂住呀!!我地就快上黎啦,買左點心比你地食!!

小弟入兩股啱啱放,等個好時機再入五股

strong hold🚀🚀💎🙌🏻

山頂手足好快見面

SH!!!!!!!!!!!!!!!!1

出棍未呀屌你老母!!!!!!!!!!!!!

158手足頂住, 我地黎緊啦

棍完先117

Sh

收皮啦屌

Brace Brace Brace

巴打你低買低賣？

等緊尋晚150棍到90

115係今晚嘅底

大撚獲lu 有人，投降輸一半

棍啦大家

然後你set左136出貨

想棍返去115

再黎！

棍啊 我要棍啊

一齊上去接手足 繼續SH 💎 🖐🏻

支棍冇力

想打穿115
頂住呀

本少，尋晚71入左兩粒湊熱鬧

又係咁棍了,加油呀LONG SIDE大戶

可能又好似琴日咁150滅世棍，琴日困咗咁多追高散户果班應該揸唔實

屌FT係咪死server

$60CALL倉squeeze到$115倉，聽日就到$200

cls 想強行落返115

掃貨

冇棍啊 升啊！！

係時候啦

企得穩$115就好睇了

認命了
80已經係大特價

對唔住手足
117忍唔住加左碼

棍111

唔加啦，直上

搞亂檔

其實經過左琴日 今日仲邊有人會驚佢地一棍打落黎

係都行埋權爆個下再諗

115成交左

你老母我睇住佢156 我都唔撚放你而家120就想放?忍下啦

DH: $124.58
For now

棍呀!!!!!!!集氣!!!!!!!!!!!

等睇愈買愈貴

山頂巴打等陣，上緊嚟!

滅世棍到，準備好未！

想加倉

Cls，早幾分鐘講緊幾時升穿115，轉頭已經要棍落先返到115

約定各位 星期五入黎呢個post問樓主咩叫冇好結果

再次証明同大戶對抗係冇好結果

呢d咪玩壞個party

大棍打緊落去

好多115買單

呢棍有d力

棍呀！！！！！！！

有咩爽過成班人睇live 陪住癲
入場費俾得好，
依兩日睇live已經值回票價
再加熱血BGM
GME TO THE MOON PLZ

棍到

頂撚住呢棍再上

學生哥入左4股@88

問夠未
係咪每個PO都問一次？
再問叫大家block 撚左你算

琴日我地全部人望住佢159都無放！！
大家頂住

學生 6股@84

快！比我入！

屌好刺激

認真110樓下都入返少少啦

加倉

垃圾

見到班short seller好明顯好緊張115呢個價
但升穿得一次就陸續有嚟
睇佢地頂到幾耐

驚驚大學生窮撚本小貪錢

愈夜愈精彩

屌你老母，棍打大力啲啦仆街

110入唔到

大力d啦屌 冇食飯呀

大家期待已久嘅棍

原來100係特價時段

前頂底114同97嘅1.618位係124

仲要凌晨三點，
你地癲夠未?

學生 112@8

條棍無力, 唔係唔夠貨棍落下麻???

115入咗

E棍唔夠大力wo, 大佬

我俾老婆屌我仲開住ipad 搞到佢訓唔到

115 CALL變價內會點?

想入gme嘅連登仔仔女女 預嚟緊會有50%以上波幅入完記得sh

空氣棍

個bgm真係正

幾秒既事

Cls唔落嘅

琴晚我入158 你唔係唔入呀

等依到既巴打全綠先再GEL啦

唔使瞓啦

可惜

SH

想開紅酒

好難再見到100樓下了

棍呀我要棍呀！！！！

佢試吓

新底110

落左1秒109

根本就訓唔到 見佢係咁爆上去

補左115

屌你老母條棍短過塊指甲

學生 96@18

大家都好想佢碌棍有力啲
我都等緊跌返落95再加倉

個名

大力少少啦 已SET 100

入佢老母

打大力啲呀屌你老母

睇到佢d棍成本愈反愈大
就覺得好好笑

110變咗鑽底

同感 唯一一隻股係玩到咁開心

到時要搵貨比人
無人放貨變相扯高個價
一扯過高其他到哂又要再搵，然後爆炸

Sorry囉😒

上上落落死得仲快，唔會溶

唔set止賺 To the moon

buy gme and stronghold or buy ur wife's bf ps5 in gme store

一跌就買返晒

一股係咪880港紙？

好撚熱血

準備整bin屍post嘅list

discord 仲多風向狗

咁細棍
我期待係尋晚去到6字頭嗰d

企唔穩佢地就只能認命

完了

110 入

兩邊都好緊張依個價,太重要

睇個樣好難穿100 點補飛

忍唔住笑左

佢買左20股 set左105 就訓左

點解唔好似琴日咁棍到熔

睇左佢幾個鐘 套路同琴日一鳩樣

嗰135已經當冇咗

打落嚟又洗幾多錢

決定去打個丁再返黎

入115 =尋日所有call都itm= 100% gamma squeeze=爆倉=short squeeze

日日咁halt 算唔算

越高用棍，個底越來越高.........

仆街 對頭果面係咁燒錢 頂住115果價

唔行使住等佢繼續升

因為大家經歷完

棍! 棍! 棍!

企穩111 準備棍上

愈睇住佢哋要守住115個位就愈覺得reddit 班retard有料過呢度嗰班不學無術淡友

冇咁多錢，依家成本高左又冇呃到咁多貨

棍大力啲啦 想加注呀

109 入左20股

棍上！！！

尋晚應該一堆新黎嘅短炒
畢竟成個星期六日都有新聞
棍跌咪panic sell

120幫大家棍左野
set左100想上返車
上唔返車

🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

我諗至此之後買股票一緊張都會開首頭D聽下

快撚d扑啊,我戰術忍耐溝貨啊

依樣野係港股做唔到

一棍無力過一棍

細細地跟咗20股 sh到尾
輸曬贏曬都好 都係一個record

棍上

27億 一晚冇晒點算呀

好快唔係........

一日畀人睇穿晒啲棋

依家係
前2日唔洗

唔知以為呢到d人痴q咗線 係咁要棍

110啦

有新CALL未

全球Strong Hold 打大佬

睇住啲algo trade撚
一到1.618 2.618位就沽

上！上！上！

棍呢屌

郡

今晚 20@88
岩岩 20@112
avg price 100 now
SH.....

星期5 7888 HKD

做空機構訓撚晒？

110 都上唔切
你100點上

好熱血

屌你老味聽日出糧我要加倉呀

大肉腸呢屌

揸住6股會唔會太小

又妹 想訓了

再落到100下就加倉!

GAS GAS GAS

玩玩下變左41本@14股好撚少
清左孖 又賣左少少股套現

見人渣10股都叫哂春...
屌 以為有幾多
8800 都玩唔起

唔好話無機會加倉......

老人痴呆呀？落落下又唔落棍嘅傻鳩

100已經唔再值搏，一係爆過115，一係散戶收皮

琴日趕走晒啲新手 今日個價幾撚硬
仲有Chamath加持 美國老散放心賭身家

夠你買6部PS5

112 113好撚硬

寫緊遺書

得個幾蚊就算啦
我要再大力啲

依加個情況係咪市面上流通既股票會越黎越少？

111入

做淡慘過做雞

個個都m底

做淡慘過____

孖左先啦

你YOLO 左未

各位巴打見就到哩兩個位就咪高追住

有信心就博 預會all loss 買完sh

睇到有啲想嘔 聽日sl先

109

仆街 琴晚唔係玩得好撚開心仲借撚埋錢咩 做錯左第隻啊？

唔孖等幾時

好撚勁 115個位係重點

講幾多次，唔好孖

114 俾人秒壓

睇嚟今晚見130

115撳錯掣放咗五股
109買返十股
嚇撚死

正股sh

留名睇gif

有d 想跟你注....點訓呀大佬

對唔住

唔好孖

Citron訓撚醒未

兩肌放黎做咩等變$2000先放啦

115再穿

再穿115

返穿115

Andrew 呢

尋日159棍到61 依加起碼棍到60啦 訓醒未

115 is like nothing now

真心訓

大家加油

CASH PLZ

棍落會爆倉畀人執貨 唔好

好型
賭錢就算輸100都會肉痛既

💎💎👐👐

棍返落100唔該

本身都預左無哂入場費，過程開心最緊要。
星期五幅度再大d果陣，真係唔敢想像。

雖然過幾日可能真係輸鳩哂，
但今朝有酒今朝醉，各位盡興。

咁樣...草夠10股
均價90蚊

香港人邊夠膽
上星期入有正股
今日跟佢call左

又穿

諗諗下都係唔好set stop gain住

hold到佢收皮為止！！

兩千都要放
好等住開飯？

火箭又開今次上130？

叫緊我？

狼來了，大家都睇穿佢啲招數

三萬張呀大佬

115鑽石底

準備130

大家一齊聽住睇live

90@120
最多輸曬

115依個位兩邊究竟燒左幾多錢

睇嚟跌唔撚穿115

應該無問題
而家條line上到去115

唔孖點打爆香櫞

推

你係空軍

講到明 終點係星期五
星期一就叫春

今晚有冇130

點睇🙏

孖爆先打唔贏

星期亞夠你一炮過買海之戀啦

落到110 set 再加50股
訓先

真係唔好孖，
輸哂可以再賺，孖輸係地獄

企穩115都夠做

on9

孖左幫佢回血

基本上唔使孖
買入SH坐住就夠

估佢有可能夜啲趁冇人 整一棍落10X
學師兄話齋拖得一日得一日

133接埋我先啦

又俾佢棍到少少

對家又燒錢壓到115樓下

尋日好多新手人踩人+高J

等大家

開錯技呀Ching

一係就大力d
咁樣好快燒哂d錢

又比佢偷到雞

記得SH !!!!

棍到大家！

去 reddit 睇完faq 再返嚟

melvin俾啲力, 我要見到10X

再爆上去 高過140就唔好再追
144係沽位

岩岩我諗有出棍禁住115
呢棍又輸
聽日又多2.7B止血

山頂既巴打係咪安心左好多

1個鍾都唔洗

香港就夜啫？？

名都改埋

佢地好似係計option pricing 黎睇115個位
唔係多少 （多少當然有影響）

係囉，美國佬三更半夜都唔訓

岩岩有下120 勁多人入
好撚多都係新手

新手想問點解佢唔一棍打大力啲要陰啲陰啲咁打

一開頭諗住6x
而家棍落到100都要還神

to the moon

比多次105我

115真係好難穿

我都想訓

香櫞市值幾多

覺唔覺得好有壹傳媒個股齊心？

琴晚仲撚癲， 今晚濕濕碎

屌你呢個好笑

廢囉

佢驚盤後比人拉多幾十%好過啦

好撚想知佢仲有幾多錢

好快變咗低位

求你打我地落黎

仲成日夜媽媽開發佈會

所以？

本來淨係諗住買一股參與下
點知越買越多

Melvin開patreon 啦

你d雞蛋會唔會擺晒一個籃？

2.7B 係咪自己吞咗

睬過你把口

佢秒秒都燒緊錢

+1

citron應該一早收咗皮啦, 打緊melvin

五連棍落溶斷未

2Bill美金今日用哂未
今日d棍都未補翻

清真心幽默 笑到精神晒

去到星期五睇下全球散仔多錢定佢多錢

900輸唔肉赤 當有參與 一齊sh到星期五

佢越拖越輸啊

佢棍棍咁打都完全壓唔住

笑左

如果今日上到115,佢地聽日借錢返黎都唔知拎黎造市定還貨好

3點瞓 橫掂SH

唔好跳船啦一齊殺佢老味

訓啦

對唔住各位大佬

我仲以為孖左 買多啲搶貨
會頂死佢

直接扑暈自己 星期五醒完再叫春啦

所以點解外國人踢波勁咁多
朝早練波 凌晨開波 佩服

孖咗嘅股全部借到出去比short seller cover
另外 GME波幅咁大 個maintainence margin requirement調高咗好多
佢插一插 隨時被margin call
用cash account買再strong hold

本身買50股玩下
入入下而家180股 $93

救命個莊亞洲人

成日三四點踢波都夠痴線

剩係連登仔都已經多錢過佢

D棍咁無力 露晒底
比起尋日 尋日都捱過
今日想穿100都難

同一招第一日用完
第二日已經完全唔work

應該未,今日慢慢壓,27.5有排未用曬

其實條友係咪已經知收皮，寫緊遺書唔得閒再理個市

唔覺，SHUT THE FUCK UP

同d鬼佬半夜三更踢英超異曲同工

SH又唔訓?
個個等睇價放呀?

美國收市之後其實德國就差不多過多陣就開市
有升無跌

有冇尋日高追止蝕圖
個位巴打

210129C115 未平倉數？

條友蒲開波台+CC台
大家知咩事啦

112係支持位 守唔住可以返100樓下

佢震一震 你平倉咪益佢lo

記住佢每一棍都計利息仲要補翻倉
你慢慢棍囉
依家係佢搏老命唔想輸身家
我地就輕鬆刀仔鋸大樹

好兄弟
多個水魚

壓得咁勁都話唔得閒？

死撳住115

訓sh!

叫下春 好小事姐

著左草啦

已經無睇，圍爐吹水

$113俾我排到多100

呢位巴打仲健在嗎

呢張圖真定假

有冇ching 可以解釋下點解散戶係同緊大戶鬥

Hold the freaking line!!!
No one man leave behind

可能拎錢走緊佬

星期五 每股變$930

買2股變咗買22股

爬第一篇

有冇人想多幾個大佬泵錢比Melvin

追POST PLZ

唔撚好呀,115 HOLD到完場就下一階段了

115壓得好辛苦 遲早爆上去
今晚130見

企到115樓下佢已經玩完啦，仲守咩100

Melvin不斷質低唔想佢過115
但都係無用

孖爆比人call都唔出奇

嗰位真係哭撚咗

你地真係唔洗訓

翻梗工

如果今晚收市價過唔到115係咪都唔驚

死都唔抵可憐

我得一張 50c 0129, 尋晚升到 110 (我5.7入) 冇賣到，其實有後悔，不過希望星期五會上番去喇!

115個數點計出黎

撐住啊

打爆幾間仲未夠咩
保守計都10倍

其實好L眼瞓

咁好彩

Melvin呀，你80幾蚊唔平倉，百幾蚊點平

棍都唔棍下，得支牙籤

希望今晚130

聽日盤前接埋山頂嘅朋友

你打得愈勁就彈得愈勁
佢當人on9唔會襯低吸納咩

個個都等佢棍
我玩咁耐股都冇聽過

其實係大+散v.s.大

訓唔著啦

姐係WSB 係啱嘅，過咗115會死好多🏳️‍🌈🐻

This

過到就好撚爽
過唔到仲有三日玩

睇WSB好過睇連登啲一知半解

會強制平鳩佢倉

睇穿左大户個春袋

等陣幾間破產就金融危機都似

上山下海 睇到都辛苦

鬼識英文咩……

一開頭就係,依家兩邊都吹曬雞根本係兩邊既大戶對打緊

Day trade贏粒糖
何必呢

有堆星期五過期嘅$115 call可以行權成600萬股

想問果兩條友跳樓死左
D貨邊個埋單

連登成班連玩緊咩都唔知就串柒柒

佢唔大力啲點加

上星期五收盤都大戰
壓係60樓上

師兄我平左孖展倉 我勸你都平左去 真心

笑到我肚痛

追PO
有幾萬張115call 未平倉星期五到期

110已做鑽石底
救命聽日仲要返工

唔夠就再問師父攞錢

到時成手錢汁平貨

高買低賣高手

真呀 琴晚既

明咗一半

似係有大户入場攻115兼守112?

不嬲上WSB認真睇上兒登就睇人9UP

睇唔到二級報價
cap黎睇下

有好多人想整死Melvin

點解可以做到咁極致就算新手都無咁誇張下話

Where there's blood, there's sharks

安信兄弟幫到你

希望佢入左一股only

今日過到115,星期5就只會更安全,其實依家都代表緊兩邊大戶既身家對抗

佢話今日會再入市

會當凌絕頂，一覽眾山小

唔洗計,OPTION價

將抽快手剩果d入多幾股

我都係

笑醒咗
點解成日夜媽媽先踼英超

星期5係咪set9999賣

夜晚登陸太陽啲fd?

Melvin

牛市股神

呢啲機會真係可能一生人一次

尋晚已經無點訓
尋日呢個星期跌去6x
今晚一級級咁打
有feel

要問埋師父個師父

借俾佢嘅broker

呢兩日唔低過90
就ok
決戰星期五

過咗115就咪撚放啦...
空頭人踩人走接貨繼續堆高呀

27億燒完未

IB

蘋果係個局黎

我贖罪 113蚊入返 輸就輸啦

去返110先啦大哥

入左2.75Bill, 繼續流血流3Bill

我冇cash 買哂其他野
而家嗰啲孖返嚟 不過88蚊
冇事掛

佢想玩陰跌點知變左玩陰升

睇怕要老破都似

收嗲啦...拎YC 黎比

115突破未

113都幾硬

今日入番了, 低位入了

今晚棍唔落嘅主因係咩

星期五就算佢哋認輸
佢哋夠唔夠錢埋單

仆街我用IB

FOREVER YOUNG~~

快啲再屌穿115

死得
仲可以問邊個借

113又放一堆

唔聽書都算
D操作搞到咁嘅樣.....

好大機會有其他機構玩緊

條友仲要用支牛
一定要bin

佢用D錢認命可能都唔洗死,依家真係拎黎燒

無左好多傻散
同埋有大佬入場

睇人仆街最開心
仲要有人衝出去黎架兩喎

大家齊心SH

賣身未

你會唔會入？
人人都識入貨仲震唔震得走人？

剩低嘅散户SH+有大户進場long side

認真....我驚佢自殺....
無人找數

完美摸到頂同底

WSB吹緊BUY113

賺錢遊戲太好玩，全世界一齊玩

窮, 冇貨

set左108，110，112入貨，仲未入到

113呢個位又係到操縱

我覺得係d散戶經歷琴日有信心左同埋應該有大戶出手

棍未呀 愈溝愈上

110 - 115 好撚刺激

SPEC賠50萬鎂
唔驚

有d人較現價入,咪帶左上去

笑撚死

放心晒

自殺一樣要找數

個個都等佢棍 一棍就入貨

咁都死好多人下

115.00即刻落番114

大戶收到風有錢賺

113就有機會入到

好彩今日開市溝多咗少少，strong hold

如果做空個班人唔夠錢賠會發生咩事

Hold 哂貨

最緊要冇左d傻散

邊度跌低就邊度企返起身

差一蚊你都要慳？

有citron包底

💎🙌

大棍穿115

穿115

115！

大戶互劏 我地又有錢賺 何樂而不為

試吓113，之後升幾倍1兩蚊冇所謂啦

又破115

準備又大棍

殘忍只需一棍！

go go go

再穿 sayonara

Ibank會幫佢哋斬 斬唔設Ibank賠

繼續空

壓唔住了

訓唔訓覺好 有d頂唔順

你買股會唔會一次過all in

訓得著咩

大棍啦 想補倉 幫幫手好無

聽朝仲要七點起身番工

尋日洗走左堆paper hand

呢個post都好多人用支牛
利申用firstrade

星期五隨時開到30

IBHK有無呢個PROTECTION

個台咁多韓仔既

130見啦今晚

咁如果其他大户只係為賺少少唔想等星期五平倉take risk而高走曬，咁我地咪仆街？

明明已經諗住訓....

$117

好眼瞓 頂硬上

set個幾百蚊止盈瞓啦
冇咁快打爆

破產都要賠
賠到冇錢機構頂

尋晚睇到5點，好彩wfh

好眼訓

咁如果其他大户只係為賺少少唔想等星期五平倉take risk而高走曬，咁我地咪仆街？？

咩嘢台？

上左床都係睇電話

FT+1

辭左佢啦

通常啲保守老散會覺得係妖股唔會入
不過見到兩日守得咁靚應該會陸續加入

咩台

仆街 又比佢打返落黎

又跌返

無

所以必要時要射去CS或者firstrade

未到dh 睇多一個鐘

呢棍好睇

屌 攤左上床成粒鐘 望到實訓唔到

FT IB都有
btw牛牛呢個畫面係realized loss

下星期一前全港得3個字GME

10點wfh開會

市場共識 115已出現

佢每一次棍代表佢命數將盡

我睇到2邊啲錢著晒火咁燒緊

機構係指咩 賣沽個間公司？

會唔會引起新一輪金融海嘯

110 pls

大家用咩app買多？ 用佢入面轉埋錢？

佢啲錢越燒越多 但個價陰啲陰啲升

係架,所以自己醒水呀,不過大戶都唔係傻既,只要有可能既話,佢地都唔介意賺多D

broker?

星期5平倉你覺得係邊個TAKE緊RISK?

會
有入場咪冇事

冇煙既戰爭
人生難得

113有支撐係咪想迫撚死人

就快棍完都115+

D棍越來越弱

過115呀

聽朝就係啦 已經響左朵

115輕鬆破

大獲 跌唔穿115

冇錢啦佢

係
我用yahoo嚟睇
同一個價位紅色綠色閃過不停

一棍毆落去

其實係咪而家可以set 定賣9999

快啲升穿117

一過115就棍落
呀婆都識玩

有冇sofi jj?
限價盤最多set現價5倍....
星期五點算

115有支持 死得

鬥燒錢

決戰係黎緊既星期五，
一次唔得就再下個星期五，如此類推。

大限係直到三月財報果陣，果陣應該會係最癲，前題係我地仲係地球未上到月亮

不如佢唔好再燒自己啲錢
直接比我地啦

3 Bil, 要含幾多條撚

諗住110偷下雞發覺是沒有用的

115 未必入啦

喺118等緊大家

9999都真係會接到架？

開始企穩115
Hold the fucking line at $115

對家都要死守呢個位

黎，俾d力我，大力d!

大獲, 壓唔住115, 棍呢, 人黎, 棍!!我要入貨!!

如果佢地都SH到最後，咁就好睇
但我想問平倉要等星期5收市先知結果？

115都穩

市價盤隨緣

對家平倉未？

契媽

我set左少部分係一千前後

大戶點會賺你幾蚊就走

以我經驗妹咗咁耐110-116
吸完水就一棍打殘班友

一棍毆落黎！ 兩黨共識！

契媽都幫手

其實冇咩可能9999,不過200應該有

媽咪

人窮，113.5入左

我覺得互相都take緊今鋪真係唔係你死就我亡

holy shitttttttttttttttttttttttt

大家set左幾多sell 我學生哥得10幾股set1500

快少少

知咩事啦

4000 邊個埋單

115穩

我都係有冇得問cs 叫佢開

set2420 唔貪心

呢啲時候就會有聰明仔出嚟話做swing trade

4000 貪心wsb

好興奮啊

118

而家set緊5xx 防佢借貨姐 今日應該爆唔到500 每日update一次個價

120 又黎啦

即係SH直到永遠

有無醬油

130見

I will win

對家冇錢燒啦

當2000蚊 畀佢補最後1000萬股

20股 均價$102
SH直接訓教好無
唔知set幾多錢走好

We will

I will win (chamath, 2021)

正呀
又補多腳

買,有能力買既都可以買,穩破115既話,聽日行權就飛天

即係佢有入？

唔訓咪得

4000邊個埋單

144見

9999

sleep SH or lose

各位太空人，see you on the moon

牛牛點熄借貨

契媽識玩

Source?

唔係呀化...

infinity squeeze

Sh!!!!!!!!

This is fake news
Please do not spread

前兩三日已經出現過
假㗎

愚蠢一問 邊度睇到沽空機構星期五要平倉嘅資料

型撚到

股票收益計劃

型 但唔好漏加仲有連登仔先得架

就120

加持

120!!!! here we go for round 2 of the day

122！

起飛

Fake..

到

sofi最多五倍點算好

fake news定心丸

訓啦 星期五放都未遲

fake news 好似係

齊上

今晚130？

琴晚低位60上到依加都115啦已經double

仲洗入既

136等緊大家

頭先加注係明智既決定

賭J 5分鐘內會熔斷

依D FAKE NEWS就無人屌

尋日我比人屌到反皮

齊上唔落

可能唔使聽日盤前
今晚就接到山頂嘅朋友

契媽真係set咗target 4000？

燒哂錢

無問題

就到啦

下一關124

棍得未

let’s fucking go boys and girls!

棍呢? M仔支棍去左邊?

Fake news
I repeat
This is fake news

sh+熄借貨

SHHHHHHHHHHHHH

唔撚係啊話

加注

＄130 ＠30 希望今日見到家鄉
賺完拎d錢去整隻智慧齒

咁好難瞓得落

假新聞

fake

對家冇錢啦 仲點棍

屌你未加注

仆街了
資金淨流入
而且遠遠超過流出

可能會企穩$125
如果真係想賣咪set自己target
一般黎講30%已經好OK

屌

大家咁話 明明決定SH